[亞洲盃] All in 伊朗

有冇同路睇好伊朗禁屌日本
準備入錢All in
伊朗

今日下盤日
坐等伊朗爸爸回血

準備再入錢了